【突發】會員#幸福的彼端已被bam

我屌你老母日撚日劇透吖嗱，刀劍吖嗱
死返出黎po刀劍啦

real?

假既佢一早出左黎po圖啦

端哥唔撚係掛

動物台劇透都算，夠膽死透到出去印狗個po逼到連狗bam左佢
抵撚死

連狗都頂唔順月之呼吸同宅男雙刀背影

離開是為了歸來

ching你繼承佢遺志

有冇link

刀劍世一

相關劇透圖已版bam

印度男不滿女兒交男友直接斬首 「拎頭顱上街」去自首

收到風佢去咗幸福的彼岸

好惹唔惹 惹著連登最紅嗰個

#10冇咗

因為連仔都有睇巨人
比佢劇透巨人好不滿

連仔冇睇eva

宜家先知劇透會bam

可能要靠你繼承端哥一部分...

你之後憑 post 都貼返手機俠圖....

浩氣長存

禁言啫，冇bam

幸福的彼是刀劍和他，端是我們。

太好啦，煩撚到閪

連仔唔係漫畫黨咩